關於抆屎想問大家一個問題

大家會唔會張張紙巾連埋手指隊入個屎眼度?

會
唔會

成卷隊入去

想請教下應該點樣抆😅

咁咪會好痛lor...

Iphone > 震動模式

再用屋企電腦打比自己

通常入晒成隻中指

利申 有練開

電話

我通常入中指+無名指兩個手指位